4000$填錯咗銀行編號 寄埋出去

應唔應該重新寄一份

唔應該

打電話知會一聲先

電話打唔通

當正常填岩既人都驚收唔到
你填錯就當冇件事啦

我都填錯左

你填錯咩

HSBC 004 賣左 股票005

你喺度講緊咩？

HSBC 004 填左 005

咁巴打打算點 會唔會重新寄一份

我上個星期打左去問 佢話唔好寄過份

你打到電話過去？

好似有啲Hea鳩你喎

多謝老細

但係佢有冇send訊息俾你

我今日打去check 我個電話
佢答我仲搞到

你打邊個電話 我一直留言信箱

然之後轉駁1823

驚撚咩，處理文件個位咪又係人一個 唔識judge咩

你有寄埋銀行卡copy或者bank statement 嫁啦
有哂copy點會唔識睇

下世小心D

我今日打去check 我個電話
佢答我仲搞緊2月D 申請

不停打 我連續打左4次